我個心好撚痛

鍾意咗個女仔3,4年
直到佢上年識咗男朋友 但都仲係有繼續wtsapp聯絡
我一直都未放得低 所以迫自己盡量hea覆等自己冇感覺
但係啱啱佢同我講今個月仲未嚟M 唔知係咪有咗
呢一刻我發現自己根本仲未放得低
我個心而家真係好撚痛

無辨法。
一係落左佢同佢一齊
一係就做個真男人，好好放低。
無其他

自膠，人地都未分手

How painful is it?
諗諗洗米送你入急症

得你一個認真覆我
我知唔關我事 但一聽到佢話如果有咗嘅話會去家計會 我就好撚心嗡

你有你擔心
佢有佢努力比人大大力鋤

你有你心痛
佢有佢驚十個月無經痛

你重肯覆佢

本身諗住返兜個ex比我知道佢同另一個男人去旅行之後我一直頭ignore佢~我自己都覺得自己on9

比人無戴袋中出埋都重接受到你真係男人中既偶像

屌醒我啱㗎喇 我都覺得自己好撚冇用

合理既
朋友角度也好
暗戀對象角度也好
佢出事你會著緊既 但就唔好ff太多

Don't cross the line

理西佢啦
關你撚事咩

你好冷血

諗咗成晚 把心一橫斷哂交流 感覺爽好多

一早就應該啦

加油 個森林好大

好似係

好話唔好聽你係佢條毛都未算
有左都唔關你事啦
係男人嘅話就唔好中意有仔嘅女人啦
明知無結果
除非你係騎牛搵馬啦

唔知係咪有咗，即係有試過撲野唔帶套， 或者唔係全程都戴套。
佢同你whatsapp期間，突然唔出聲，就係畀條仔捉咗去屌。
佢心情起落， 有時好high有時好低落 完全係反映佢同條仔嘅關係，例如當日屌到佢岀晒水，就好開心。當佢條仔嫌棄佢服侍得唔好，含得唔舒服，屌佢兩句，佢就心情好低落。

而你？ 只係用黎攝時間，同幫條女更了解男人嘅喜惡，令佢更有效去取悅個男人， 清醒下啦樓主由始至終 你乜撚都唔係，千祈千祈唔好接手， 甚至同佢埋單。

醒喇
乜柒都block哂唔再諗

痛咪睇醫生囉